聽慣mp3 m4a 拎返張CD出嚟聽啲音色真係靚好多

我用個濕九marshall action播張20幾年前嘅王菲碟Di Dar 都明顯聽得出分別

大家仲有無聽CD?

黑膠我都有
但部機好渣聽得唔好

有買 但多數聽spotify or itunes
cd純收藏

CD真係好聲啲

本來我都好耐無聽
都係聽itunes 買嘅歌